（慎入）我腳指腫左 應該睇咩科 救命

用左鐵打酒 好似無咩用
又無比野咬， 應該睇皮膚科？

皮膚科
可能係粉瘤

咩成因會有？ 係咪好大穫

普通家庭醫生

毛孔閉塞，簡單來講係大粒啲既暗瘡

醫科

可唔可以比我奶

睇家庭醫生先，有需要佢會轉介去皮膚科

鐵打酒

[url]
[/url] 我都有類似情況 但係我拮穿咗

好小事

但粉瘤上網睇好似話要做手術
我諗住買埋保險先做
我用i8😂

想問係咪又癢又痛？我都有依個情況，不過未去到你咁腫同咁大，睇左醫生只係普通皮膚病，開左藥膏比我搽

一般醫療保險要3個月先生效; 另claim form亦要醫生評估發病日期, 再加上新單保險公司會從嚴, 有機會找行醫再評估...

正解

因為有個朋友做 橫掂都要買

腫腫痛痛囉 但佢中暗係有個黑點 好似暗瘡甘擠到野出黎 都似

紓緩治療科

腫左咪睇腫瘤科 順便處理埋身後事 RIP

早買有早著。
利申:唔係保險狗